沉船揮手區

慘在大家都有另一伴

巴打咩事

大家都有另一半，但大家都沉船

快啲清醒啦 可能你女朋友等緊你

但對佢無晒感覺，只係佢對我好而一齊

咁如果係自己另一半沉左第二隻船呢

不如問下男朋友佔有欲強點算好